<?xml version="1.0" encoding="windows-1251">
<skills>
                <skill-1>Базовая теория (Что такое тестирование, багрепорты, документация, виды, методы, направления тестирования и т.п.)</skill-1>
                <skill-2>Что такое клиент-серверная архитектура.</skill-2>
                <skill-3>HTTP Методы запросов на сервер.</skill-3>
                <skill-4>Коды ответов HTTP сервера.</skill-4>
                <skill-5>Структуры HTTP запросов и ответов.</skill-5>
                <skill-6>Что такое JSON, XML. Их структура.</skill-6>
                <skill-7>Тестирование API через Postman (JS, автотесты API).</skill-7>
                <skill-8>Снятие и чтение логов c внешнего сервера.</skill-8>
                <skill-9>Снифинг http web трафика через Charles и Fiddler.</skill-9>
                <skill-10>Dev Tools веб браузеров (Google Chrome, FireFox).</skill-10>
                <skill-11>VPN. (Как работает, зачем нужен, как использовать, варианты инструментов)</skill-11>
                <skill-12>Мобильное тестирование.</skill-12>
                <skill-13>Особенность iOS, Android, гайдлайны.</skill-13>
                <skill-14>Сборка iOS приложений на XCode. (У кого нет Mac компьютера, просто посмотрят)</skill-14>
                <skill-15>Сборка Android приложений на Android Studio.</skill-15>
                <skill-16>ADB (управление андройд девайсами).</skill-16>
                <skill-17Настройка прокси и vpn на iOS и Android.</skill-17>
                <skill-18>Перехват (сниффинг) мобильного трафика через Charles и Fiddler на iOS и Android.</skill-18>
                <skill-19>Командная строка (terminal) Linux (копирование, создание, просмотр, перемещение файлов на серверах без графического интерфейса</skill-19>
                <skill-20>Основы bash скриптинг, автоматизация рутинных задач на сервере.</skill-20>
                <skill-21>Доступ к удалённым серверам.</skill-21>
                <skill-22>Основы SQL (Create, Delete, Drop, Insert Into, Select, From, Where, Join).</skill-22>
                <skill-23>База данных Postgres (установка, настройка и использование).</skill-23>
                <skill-24>Нереляционная база данных Redis (установка, настройка и использование).</skill-24>
                <skill-25>Нагрузочное тестирование в Jmeter.</skill-25>
                <skill-26>Методология разработки Scrum.</skill-26>
                <skill-27>Техники тест-дизайна (Классы эквивалентности, граничные значения, комбинаторные техники (Попарный, ортогональный)</skill-27>
                <skill-28>Python. (Изучение основ. Создание клиент серверного приложения)</skill-28>
</skills>
